曾經係播x書院校草，你問我答

細個啲人成日話我似張致恆

WFC

X=?

Ok

求相認

以佢都做到校草

你啲同學都幾柒喎 no offence

得7-11

我靚仔過佢10倍

Ve go

無呀

有冇食校花

無

話自己校草但係似張致恆

你話似關智斌就話姐

無圖

叫你問問題咋

我覺得我自己似薛之謙添

我似陳冠希

金城武😎

屌你老母你又係無圖鳩up我又係無圖鳩up你話我無圖 咁你張圖呢

有冇俾仔屌

推，好想答問題

有冇屌過師妹？

哪裡來的勇氣

薜之謙就真係無勇氣啦

自爆

勿推

真膠定假膠

有冇同盧偉成上過床

有

痴線

咁撚柒都校草你間學校得一個人？

校花就真係㭍

無圖你話自己係edc都得

借刀

草你老母

好撚似柏豪

兩個都唔識嘅, 叫我問乜好

出現了～ 借刀post

NPNT

似借刀

有冇師姐圖

邊個似

1999

仲要好撚低級

借乜刀

係返母校拍嘅

55

播你老母

唱得咁難聽都share
利申：大老鬼

冇老母

叫你睇樣咋嘛

X=種 ？

下成隻駱駝咁有咩好睇
不過剪接幾好嘅

做乜撚野呀

哈哈哈哈

多謝

有眼耳口鼻就校草？

俾人公認嘅風頭躉

幾時grad